生雞肉狗糧單野 如果落毒會更好

首先單野唔知真唔真 如果真既話
咁樣做已經錯左 因為打開盒飯見到生雞肉已經唔會食 無意思
如果下次幾舊熟 一舊生會更好
再癲d就直接落毒

因為你點做都會比人拉
點解唔直接落毒
不完美 但可接受

都係9up下姐

唔一定落毒，老鼠藥同瀉藥已經夠玩。但生雞肉最多比海關食環搞，落藥可以謀殺，一定要有心理準備先好玩，唔排除好多食鋪有一家大細養，玩下凍撚茶已經夠。

7